黃心穎 - 五大訴求缺一不可

老老實實
如果黃心穎番黎參加民陣831遊行
大家會唔會俾次機會佢??

點解由中環出發? 遮打只容納到好少人.

黃心穎 - 五大訴求缺一不可

佢肯行最前做勇武
我諗全香港都會原諒佢

一單還一單
btw，佢有撚膽表態咩
就算表態，都係撐警
再者，佢表唔表態關我撚事

佢比人拉咗我追封佢做民主女神又點話丫

收撚皮啦
單機吧

佢有講過咩
又標題黨又fake news

垃圾post
請善用 不推文回覆

敢出現敢講
如果唔係講反話暗串
點解唔可以當佢係同路人

冇咁撚多如果

心穎應該得一個訴求

因為去西環

小穴好想要

食人夫 不了

佢5月單野好似好耐之前咁

你如果加入前線會比藍絲大造文宣
不了

咁一定會畀狗搞架喎

分分鐘吸乾哂d 狗

所以咪話「追封」囉

追封點解呀？

呢個時期唔值得討論佢

上前線安慰下d勇武is ok

雞就永遠都係雞 唔洗諗住洗底